922 紅土有基督徒人鏈！

Fb見到，但好似比較少人知道，所以PO上嚟
住附近又得閒嘅朋友，可以一齊嚟拖手仔

推 嗰日無大型遊行各自區內行動
紅土區大量廢老大家小心

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

感謝推post
大家嗰日要注意安全！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

見到呢個post，求問係唔係無人鏈呢個活動？@@

活動依家野，大家比D力推

感謝

推

一陣就係啦

推推佢啦

求大家幫忙推！！！！！